班黑警引緊人入村

班黑警一邊開催淚彈一邊退
千萬唔好追擊

大家小心，安全番屋企。

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走